有冇巴打扑嘢前會將條J浸一浸廁所水先？

等佢含嗰陣瀨埋啲屎屎尿尿

:

hahaha

咩心態

浸開辣油 幫佢開下胃

浸開白花油

不嬲 都係咁對待啲公廁架啦

你同查查扑野？

浸開紅酒

前後都浸一浸1:49，西窿很臭

浸開漒水

咁佢有冇浸返比你含？

唔會，廢事比佢知 佢都係咁做黎報復我

On9
咁你成條j都係屎屎尿尿？

連登仔：扑緊野既時候都要浸屎水 點解要多此一舉？

近排條女買啲黑糖奶茶叫我浸條撚落去再俾佢含

浸一下含一下

好似好正